除咗油，依幾樣野嘅價值都可以係負數

垃圾，糞便，配偶（離婚要分家產)

好快會係嘅：大學教育（頹科貼錢俾你讀），樓（業主貼錢俾你買，因爲唔想維修同交管理費）

洗乜好快
而家政府都貼錢比local 讀postgraduate

係 ? 我又想讀得唔得 ?

樓都有機會負

樓要負 除非人口減半啦

肉金都可以係負

你拎到獎學金/special offer，大學係貼錢俾你讀㗎
其實full grand都算算地

日本樓真係有負

八達通

只係客觀講
將來唔知 但以前試過負

大學教育係咁就好啊

岩 香港樓比狗住 貼錢派都冇人要

樓主都可以係負數